點解糷呢隊波可以咁垃圾

首循環作客幫人破處，令人地攞到史上意甲第一分
次循環直頭主場俾人中出埋

賓尼雲圖對糷一勝一和

賓尼私家雞

係， 要請雲加

好似係作客第一勝？

係 之前16場 1和15負

仲係咪中資渣莊

呢隊賤種波根本冇存在價值，連埋佢地隔離街個隊垃圾一齊執柒咗佢啦，係度污染足球界

樓豬輸好多？

細細地輸撚咗一球咁囉 今個月又捐少啲俾乞衣啦惟有

一定要有賭先話得糷垃圾？